感情撚

見到高登首頁，就覺得阿Joe 抵死，自己做埋訪問，哪來的自信，高登嘅價值係巴絲打，佢自我膨脹加廢係死因，好似欣宜要走出黎紅一樣，你想表演，人地要想睇先得，關咩人地暗渡陳倉陰你，借高登食媒體水唔係唔得，要分主次，莊閒不分，應該攪好嘅地方又唔重視。

就算佢地整返好個App, 其他問題遲早又黎

所以呢次覺得真係一轉不返，希望Lihk將來唔會要阿寶出動

利申：高登好多價值係舊Post, 本身唔想見到分化, 人生好多樂趣來自上高登